Trump人格真係好有問題？

點解網上開始吹風話佢又racist又sexist又fascist
叫人唔好信任佢

中共網軍開始發動攻擊

係 racist 同 sexist 咁又點？最緊要係佢幫到香港對付共產黨。唔係咁上下 level 嘅人，點可以打班黑社會？

每日150個新移民 香港人就係咁屌
點解Trump起道牆嚟防止非法墨西哥移民 香港人就話人racist?

開始? 佢當選之前就俾班左膠屌緊啦喎

聖人未必啱治國

樓主食屎啦

人格謀殺 對人唔對事 左膠禍國

總攻擊

本身無留意美國政治
係Trump大大力表態之後先識開始睇吓美國政治嘢

不嬲左膠咁講啫
連登邊有咁講過

所以咪話香港人 無話係連登講

當你要同爛仔打交道外嗰陣 你要惡過佢
咁樣你先可以揸住個主導權

屎近平智商真係好有問題？